排膠鐵飛嘅全部都係廢老

屌，無2蚊架

忽然間多咗咁多人排嘅，我諗住8點食花生睇電視添。

老臨黎，好多都係廢老

傻嘅都識諗明知貴過現有交通價格返上去，點解要搭去一個兩頭唔到岸嘅鳩鐵？
除咗老臨同中高產人士，我諗唔到仲有咩人會同錢鬥氣
現場仲要百分之九十九點九都係廢老，唔見得佢哋有錢去邊

平時2蚊閒完啲錢拎去搭

慳*

坐膠鐵又貴時間又長
諗唔明做咩要坐

全部都返上去叫雞

無得上網買飛？

搭鳩鐵叫雞爽啲

要返工返學既邊撚個咁得閒搭頭班車

香港12點先有，同埋廢老鬼識上網咩。

要搭高鐵先可以包二奶

不過哪有錢包

一開就衝去搭, 趕住入棺材咩